Заваля сняг, ще правим снежни човеци.  И то цяла фамилия снежни човеци. Обаче трябва да спазваме следните фамилни правила: 
- всеки снежен човек се състои от три различни по диаметър топки;
- във фамилията няма два снежни човека, в чиято „конструкция“ участват топки с равен диаметър. 
Разполагаме с N на брой снежни топки. Напишете програма, която определя от колко членове най-много може да се състои фамилията.

## Вход:
- На първия ред на входа се въвежда числото N.
- На следващия ред – N числа, които са диаметъра (цяло число) на всяка от N-те на брой топки.

## Изход:
- На единствен ред изведете максималния възможен брой членове на фамилията.

## Ограничения:
- 3 <= N <= 10 000
- 1 <= диаметър <= 10 000 000

## Примери:
 
###  Вход:

```
7
2 5 5 7 10 12 16
```

### Изход: 

```
2
```

*Пояснение: От топките 5 и 5 участва само едната*

### Вход:

```
3
105 1000 2000
```

### Изход: 

```
1
```
